明居正：2021年不但是中共建黨一百年，也是中共的百年之日

在非洲每60秒就有1分鐘過去

佢同燒山一個係香港燈神，一個台灣燈神